[工程]CLP summer 定sandwich好

小弟讀ee細電，最近收到Clp 既summer intern 同sandwich intern既offer，如果預計自己second up/low 畢業 ，又想入番clp做，咁做summer 同有無好大分別

summer去玩下就夠
intern同入唔入返去無關係

Clp 唔過3理撚得你intern去nasa
都無得in

Summer啦

佢係咪無return offer架

無

有西咪有return offer lol